全能既連登仔，有人話1001就找數，但睇死你地做唔到

阿仙奴贏足總盃，包酒吧請全波台去慶祝！

推